二號客運大樓要重建，點解冇人講

又cap水去支那

可以做d咩呀

自推 1/10

都冇人幫襯

裝修過咪得，洗乜成幢拆完再起

自推2/10

自推3/10

wtf

因為都無報導過

自推4/10

之前報過下，而家淹沒左，政府又鬼鬼祟祟繼續上馬

自推5/10

自推6/10

7/10